連燈真係全香港最大五毛論壇 民建聯暴徒斬人都無乜post

戇撚鳩
你唔好出年先開po
講撚左成晚 平行時空

圍內打飛機

毛毛樂園。

喱個post無五毛